唔明點解tommy(梁)會有人支持

垃圾，樣衰自大!把聲又系！屌你老母叫自己做男神bb

條友不嬲on9

好撚多鐵粉嫁